愛情會唔會係一樣負擔

當你談戀愛既時候會唔會覺得愛情係一樣負擔…

開心嗰陣咪唔係
唔開心嗰陣咪係囉
人就係咁自私架啦

會唔會開心既時候都覺得凑仔咁既感覺

其實會有少少
不過係一種甜蜜既負擔

各取所需

女人係咪都覺得自己係付出多啲嗰個
佢哋個腦嘅構造就係咁
唔洗理
你做好自己佢自然覺得值得

呢樣好認同…我有個女性朋友成日捉住我…同我講佢個男朋友成個細佬咁，而家好似凑仔咁！
我同佢講我都好細佬仔

Lm

hi

有得談先再算

你無咩

推

我覺得其實有係開心既

從來沒我份

你唔去搵咋

你做緊乜

有咁易搵到就好

愧你覺得好難咩

難

睇你點睇姐

有咩時候唔係…

岩岩番屋企

每日番8 30放18